新唐人：加州母狗投票選總統 身分為「18歲大學生」

應該有人屋企有個蟻竇....
唔怪得1夜間多13萬票